香港之前點解無試過宣佈宵禁

講到香港又暴動又放炸彈又四處放火，點解無正式宣佈過宵禁嘅。
定係唱歌叫口號擲水樽已經等於暴動？

宵禁的商家佬係走哂
再加3萬動物控制唔到全香港一定出老解幫手

美國商界見到美國咁亂走晒未？

維穩

又暴動又放炸彈又四處放火

有錢佬要炒股
你班傻西又咪唱下歌
亂得去邊

而家講到恐怖分子咁款